！！！！！！！728要金鐘！！！！！！！！！！！

風向去哂元朗
死左既義士留俾我地既五大訴求無人講
打贏元朗，係咪又要打粉嶺？跟住荃灣？跟住天水圍？？
敵人只有政權

召喚民陣！！！！！

西環先係政權

[長期置頂/集思廣益]727 元朗地勢分析/討論
入黎討論下

負評唔出聲係點

727去元朗 728都一定要番港島

無問題
總之要keep住有主線遊行

728 要出， 地點再商議

727入元朗
728都要繼續五大訴求

痴能線負評無人講野

連登淪陷左？

屌你地老母 用下個豬腦啦

只有五大訴求先可以收拾牛屎佬

痴撚線 個個掛住報仇 無人理訴求

連登仔真係無撚腦
見到邊一邊多vote就評邊邊

727元朗見